民陣向61間外國駐港總領事館發信 要求發出旅遊警示

民間人權陣線表示，今日已向61間外國駐港總領事館及歐盟香港辦事處發信，就「元朗恐襲」一事及特區政府的回應，呼籲各國領事正式要求特區政府，承諾保障居港國民的人身及財產安全；並向國民發出旅遊警示，避免國民成為警察和黑勢力濫用暴力的受害者。

民陣重申，香港今日的社會不穩和恐怖氣氛，是以林鄭月娥為首的特區政府一手造成。6月以來的政治風暴，反映香港沒有真正民主普選，「一國兩制」難以為繼，香港的法治和自由將會繼續受到政權的暴力和黑勢力威脅。

民陣認為，林鄭月娥一日不回應民間五大訴求，不成立獨立調查委員會，民怨只會更大，局勢只會繼續惡化。

呢d 就係和理非應該做
唔係係咁叫人唔好衝

睇黎真係個個單位都出盡力了

民陣都玩攬炒

原文
民間人權陣線（下稱民陣）謹致函 閣下，回應香港特別行政區政府在7月21日的聲明和22日的記者會，並希望 閣下敦促香港政府保障 貴國居港國民的人身及財產安全，並促請 貴國向國民發出旅遊警示。

7月21日晚上，有穿上白衣、手執攻擊性武器的暴徒在元朗地區、港鐵站、月台和車廂先後襲擊平民、記者、甚至立法會議員，更阻截、毀壞沿途車輛，但當晚當區警署落閘、警察遲遲未到，現場警員並無執法，甚至有市民拍攝到警察和涉嫌襲擊市民的暴徒耳語。此前，已有不同消息來源指，有地下勢力意圖襲擊參與「反送中」運動後回家的示威者。暴徒有組織、公然無差別地攻擊平民、製造社會恐慌，阻嚇市民行使言論自由和表達自由的權利，威脅平民人身和財產安全，嚴重損害法治。在文明社會，根本無異恐怖襲擊。

特區政府面對元朗的恐襲事件，竟然將同日在港島區的和平示威混為一談，同時譴責，模糊焦點，民陣相當憤慨。事實上，民陣7月21日的遊行之後，示威者自發到其他地方進行抗議活動，儘管有示威者在中聯辦以出格的塗鴉抗議，但他們並無破壞商店、襲擊途人，平民的人身安全和財產絲毫不受損害。然而，警方卻使用過度武力，以致命武力包括催淚彈、布袋彈和橡膠子彈清場，令不少民眾流血受傷。民陣認為，港島區衝突的暴力，肇於警察清場粗暴；而元朗的暴力，則由警察縱容暴徒而成。

民陣重申，香港今日的社會不穩和恐怖氣氛，是以林鄭月娥為首的特區政府一手造成。自6月9 日以來，民眾遊行抗議不斷，林鄭月娥繼續拒絕民間各界共同訴求，包括正式撤回逃犯條例修訂，以及成立獨立調查委員會徹查警察武力鎮壓等等，令民憤繼續升溫。民陣認為，6月以來的政治風暴，反映香港沒有真正民主普選，一國兩制難以為繼，香港的法治和自由將會繼續受到政權的暴力和黑勢力威脅。香港能否保持其馳名國際的營商環境和旅遊天堂美譽，已成疑問。

香港是國際都會，不少外國公民相信香港的法治和安寧，願意居留香港營生。林鄭月娥一日不回應民間五大訴求，不成立獨立調查委員會，民怨只會更大，局勢只會繼續惡化。故此民陣謹向 閣下呼籲，希望 閣下能正式要求特區政府，承諾保障居港國民的人身及財產安全；並促請 貴國向國民發出旅遊警示，避免國民成為警察和黑勢力濫用暴力的受害者。

支持民陣

喜迎欖炒

終於有政黨肯做

今次真係好多人都出哂聲又出力，攬炒有又咩好驚喎

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌 真心搞個遊行 再一人一信啦

push

做得好

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

咁又啱喎，元朗事件，
香港警察已經無能保障安全，
真係好危險。

民陣正式加入焦土派

竟然最後焦土派大勝

唔係由外國自己發出
係由香港自己要求外國發出
香港人真可悲
連民陣都變埋做焦土派

推

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

終於

唯有焦士 影響晒所有人先得，香港人太睇眼前利益做人
係要焦士先搞得掂

民陣都開始焦土

民陣

民陣真係俾人打醒左

IF WE BURN

禾理非

攬炒

You burn with us.

百屌成材

支持民陣，唔好唔好得中華民國，香港好多台灣公民，應該提醒佢地

齊心合力

講埋傳聞支共出解放軍, 更有說服力

各有各做

民陣咁好波

光復香港 時代革命

終於識玩

推
三毛又出動

民陣借焦土繼續施壓 靚波